# Kodi Media Center language file
# Addon Name: VBox TV Gateway PVR Client
# Addon id: pvr.vbox
# Addon Provider: Sam Stenvall
# Translators:
# San <github@zhujunsan.net>, 2015
# taxigps <taxigps@sina.com>, 2015-2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.kodi.tv/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-18 03:47+0000\n"
"Last-Translator: taxigps <taxigps@sina.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/teamxbmc/kodi-main/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "PVR addon for VBox Home TV Gateways"
msgstr "VBox 家庭电视网关的 PVR 插件"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"This is a PVR addon for interfacing with VBox Communications' XTi TV "
"Gateways. It supports all the basic functionality you would expect, such as "
"watching, recording and timeshifting. Additionally, it supports augmenting "
"the over-the-air guide data with external XMLTV data."
msgstr "此 PVR 插件是 VBox 通信的 XTi 电视网关的接口。它支持你所需要的所有基本功能，如观看、录像和时光平移，还支持通过外部 XMLTV 数据增强 OTA 指南数据。"

msgctxt "#30000"
msgid "Connection (internal)"
msgstr "连接（内部）"

msgctxt "#30001"
msgid "Hostname or IP address"
msgstr "主机名或 IP 地址"

msgctxt "#30002"
msgid "HTTP port"
msgstr "HTTP 端口"

msgctxt "#30003"
msgid "UPnP port"
msgstr "UPnP 端口"

msgctxt "#30004"
msgid "Connection timeout (seconds)"
msgstr "连接超时（秒）"

msgctxt "#30005"
msgid "HTTPS port (leave empty to use plain HTTP)"
msgstr "HTTPS 端口（如果只使用 HTTP 的话请留空）"

msgctxt "#30050"
msgid "Connection (external)"
msgstr "连接（外部）"

msgctxt "#30100"
msgid "EPG"
msgstr "电子节目单"

msgctxt "#30101"
msgid "Use external XMLTV"
msgstr "使用外部 XMLTV"

msgctxt "#30102"
msgid "External XMLTV path"
msgstr "外部 XMLTV 路径"

msgctxt "#30103"
msgid "Prefer external EPG over OTA"
msgstr "首选基于 OTA 的电子节目单"

msgctxt "#30104"
msgid "Use channel icons from external XMLTV"
msgstr "使用来自外部 XMLTV 的频道图标"

msgctxt "#30105"
msgid "Channel numbers set by"
msgstr "频道号设置"

msgctxt "#30106"
msgid "VBox device rescan of EPG (will take a while)"
msgstr "VBox 设备重扫描电子节目单（需要一点时间）"

msgctxt "#30107"
msgid "Sync EPG"
msgstr "同步电子节目单"

msgctxt "#30108"
msgid "LCN (Logical Channel Number) from backend"
msgstr "LCN（逻辑频道号）来自后端"

msgctxt "#30109"
msgid "Channel index in backend"
msgstr "后端频道索引"

msgctxt "#30110"
msgid "Remind me"
msgstr "提醒我"

msgctxt "#30111"
msgid "Manual reminder"
msgstr "手动提醒"

msgctxt "#30112"
msgid "Cancel reminder (if exists)"
msgstr "取消提醒（如存在）"

msgctxt "#30113"
msgid "Cancel all the channel's reminders"
msgstr "取消所有频道提醒"

msgctxt "#30114"
msgid "Reminder time (minutes before program starts)"
msgstr "提醒时间（节目开始前多少分钟）"

msgctxt "#30200"
msgid "Timeshift"
msgstr "时光平移"

msgctxt "#30201"
msgid "Enable timeshifting"
msgstr "启用时光平移"

msgctxt "#30202"
msgid "Timeshift buffer path"
msgstr "时光平移缓存路径"
